（啊）同學們！文具部呢邊！

精美 舊Post

今個星期硬拼就一定
必要時掉文具保命 亦係求生之道
學執書包 洗定文具 勤力讀書就拎多幾份